撈家羅嘉良

有冇人可以解釋點解羅嘉良喺創世記攞唔到影帝

流金歲月反而攞到

因為唔係一人一票

因為創世紀係電視劇